Another既氣氛真係好正

好難得動畫有咁既氣氛,想搵多套都冇

睇漫畫

巴打識貨..........

D女重要好J

睇果時超迷眼罩女主

中二病抄佢可恥

呢套我都有睇，不過寒蟬鳴泣之時仲正（ps 睇緊第一季）。
一開始第一集冇咩特別，第二集開始黎料，氣氛好過another 好多

兩套驚既野唔同

其實係咪有鬼

唔是講鬼怪嗎？
你是咪劇透左？

呢套野我果時係每星期追黎睇,最深印象係ed, 好治愈, 每集緊張過後播ed感覺心情會平伏翻啲

睇完唔敢攞住遮行樓梯同搭𨋢

以前細細個夜媽媽自己睇
俾啲人偶嚇撚死

講起都有畫面，呢套嘢真係好恐怖，係會慢慢心寒嗰隻

明明係笑片來

比遮插死個幕我笑到痴左線

Happy tree friends

我覺得最恐怖係老師係成班面前自殺嗰度